# 一个分析视频评论的工具

### python 创意编程参赛作品，请勿抄袭，谢谢。

### 如何运行这个程序
- 打开命令行
- `pip install -r requirements.txt`
- `python app.py`
- 打开浏览器(建议使用Google Chrome)
- 输入127.0.0.1:5000 (或者是 127.0.0.1:8000)

### 支持的视频网站
- www.bilibili.com
- www.youku.com
- v.qq.com
  
### 情感指数
- 情感指数反应一句话的情感倾向。
- 情感指数最高为1，最低为-1
- 0以上为正面情绪，正面情绪随着数字的增加而增加
- 0以下为负面情绪，负面情绪随着数字的减少而减少
  
### 如何读直方图
- x轴上表示情感指数
- y轴上表示有多少条评论的情感指数对应x轴上的情感指数

### 使用此程序的正确流程
1. 打开网页
2. 在输入框里输入你要分析的视频的网址
3. 点击“分析”按钮
   
### 更多
- [流程图](/视频评论分析流程图.pdf)
